平放行貨B&O E8

公司抽獎抽到,灰色,未開盒,有單
有意tg出價約交收

即係水貨

8舊同你收

有人收了